Наименьший положительный элемент массива
====================================

Выведите значение наименьшего из всех положительных элементов в массиве. Известно, что в массиве есть хотя бы один положительный элемент.

---
## Формат входных данных ##

В первой строке вводится количество элементов в массиве. Во второй строке вводятся элементы массива.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
5
5 -4 3 -2 1
```

---
## Sample Output: ##
```
1
```
